新城市广场很混乱，好恐怖，我要在小红书分享一下，请国内同胞都不要再来！

成個香港都好恐怖 有人冒警 為確保大國旅客人身安全 以後都唔好嚟香港